根本靚仔就係玩哂

世界總是不公平，靚仔搭車坐/企女仔隔離都係welcome唔會反感，做錯野唔會比人省鑊金，唔洗溝女會自動埋身......未能盡錄

大家同意嗎？

利申：普通樣

連登個個都190up 無呢啲煩惱

同意
利申 柒毒

下 希哥都食到肥蛙，重有好多sp

自己個樣靚到會帶俾人愉悅嘅感覺係點

冇錢冇樣真係慘

靚仔都好慘架唔係埋親身都係女神級 好多神獸級

你唔好講埋哂啲廢話啦

身高通漲。。。。

高有撚用咩 樣衰+高只會更突出更樣衰

不

高度都重要

光環效應。

一隻長期被麻醉嘅豬終於瞓醒咗，準備逃出農莊，喺門口畀農夫隻狗截停。隻狗話鍾意咗隻豬，求佢唔好逃走，隻豬就戇鳩咁信隻狗留喺度，放棄自己嘅自由。 講緊咩？ 咪講緊你班成日想出pool嘅A0戇鳩 仔囉。

一隻豬永遠只能夠同其他豬一齊，永遠唔可能同其他動物一齊。隻狗話想同你一齊係想食咗你咋，瞓醒未呀你班傻仔？

唔明？
一個靚仔，佢增左肥，會係一個好肥既靚仔。
一個柒頭，佢增左肥，會係一個痴漢，變態，戀童黨。
一個靚仔，佢減左肥，會係一個好受歡迎既靚仔。
一個柒頭，佢減左肥，只會係一個減左肥既柒頭，或者港女話既毒撚，係唔會變靚仔的。

仲唔撚明？
你同一個住公屋嘅靚仔比，你條件好過佢，所以有人揀你唔揀公屋仔。 你條件同公屋仔一樣， 人哋咪揀佢唔撚揀你囉戇鳩仔！

你班戇鳩仔成日想出pool就好似用樹枝去打劫銀行，咁撚戇鳩，不務正業，好高騖遠，下場只有一個: 比女玩鳩你，比life winner笑鳩你，比人diu鳩你。好心咪撚戇鳩la，成日諗出pool，比出pool大師踢你出pool只有份！Pool都入唔撚到，仲出咩撚嘢pool呢on鳩仔？ 比你個A0傻鳩出左pool又點？你睇下你似乜撚樣，以為自己溝到人地就好撚成功，又唔屙篤尿，照下自己個樣，生出黎既仔成個埃塞俄比亞兒童咁！ 瞓撚醒未呀柒頭？！

駁唔刀

你依家先明呢個道理

唔係玩晒, 不過仲方便過做靚女囉

咁既質素想做潮文？尷尬囉

靚仔要比豬排抽水仲要唔反擊得 你做唔做到

微辣 霍哥

這些機會不是屬於我...

反而值得注意既人

D MK靚仔真係做到黃子華既三不

不主動，不抗拒，不負責

毒撚就，又主動又負責